前日去完141 call ，狗仔式出完野之後，個姐姐拎轉頭同我講⋯

佢：現在的小弟弟這麼萌呀
我：對呀對呀⋯⋯
之後仲講多左一次

有無人知係咩意思

話你萌萌噠

猛呀嘛？

樓主得10cm

話你細

你咁講⋯emmmmmmm
可能我普通話太屎聽錯左

你幾多歲話你萌

佢26 我19

係啦 讚你幾句問你拎tips

19歲就叫雞

想訪問下你點解咁後生叫雞

得得得師兄睇黎年紀輕輕都叫過好多次雞

有咩趣事分享下

港女吊高來賣，叫雞人之常情

做乜鳩俾啲網圖出黎

More

垃圾

識野

俾粒膠你

性慾強

我15歲破處

我又唔係女

有冇搵sp?

有過 依家無
想揾